2. Mina allnimetud Jurri Lepp tunnistan seega et mina olen Rein Reinbergi kaest 100 rubla %ükssada% laenuks wõtnud ja maksan seda raha 5% aastas Rein Reinbergil ehk tema pärijatel wälja noudmise korral.
Rein Reinberg [allkiri]
